¿Por qué hay que pagar impuestos?

1. constituyen una obligación legal, establecida por una autoridad reconocida y legítimamente constituida.

2. representan un compromiso social asumido por las personas y empresas que habitan un país determinado., 


apoyo: El pago de impuestos representa el costo que cada quien debe asumir, según su capacidad, para convivir en una sociedad civilizada.